波瑠同好圍爐區

Post頭諗唔到有咩好講
貼堆波瑠靚相頂住先

利申算係頗近期先忽然間咁迷佢
依家自己都係慢慢追返佢啲舊劇
由我講推薦佢啲咩劇無乜說服力
不過自己睇過嘅入面大推border
Survival wedding都好睇
G弦上的你和我就剩係睇佢都抵
中長髮眼鏡look世界第一

其他有咩值得推薦嘅諗到自己睇完再講

殘到成個苑瓊丹咁

現實掉返轉

世難打手過嚟幫手推post

報到先
g弦後正式入坑

我屌
好耐無睇過苑瓊丹咩樣
睇返又真係有啲似...
不過就算似都係似廿年前嘅苑瓊丹
波瑠一啲都唔殘+正好多

我嚟報到啦

波瑠

雖然睇返相又真係似似哋
但波瑠係靚好多！

呢套好想開
但睇咗半個鐘有少少頂唔順熄咗
雖然波瑠好正
真係好正
但我實在太憎東出條仆街
睇下遲啲可唔可以呃到自己東出乜都無做
等我睇埋套劇先繼續憎
雖然應該難啲
東出好撚野呀你真係
單手摧毀咗一套好劇

貼返張靚相先

呢2張

2年前睇過"其實並不在乎你"
都幾好睇
再之前睇過"阿淺來了"
屋企人開電視嗰陣我睇少少
之後就冇再追蹤佢近況
依家佢留左長頭髮?

多謝巴打真係開咗嗰post
即刻lm先

有一排留返中長髪 但而家剪返短 因為要拍未解決之女

我都係睇世難入坑

就係因為呢個post我follow左波瑠ig
原來"其實並不在乎你"已經係2017年既劇

因為leader睇 點知入埋波瑠坑
佢兩個真係好cute

講個product名嗰下把聲真係超好聽
個音唔知點chok出嚟
我成個on9仔咁試咗好多次都整唔到

波瑠世界一

睇完佢地上交嵐之後我覺得佢兩個幾襯其實

我有時睇日劇或者廣告聽完佢哋講一句句子之後都會試吓跟住講
講多幾次應該chok到把聲

下星期又會同幸惠さん共演

佢地去泰山體驗嗰次真係好得意！

我睇過又覺得最襯嘅係survival wedding嗰兩個
仲有炎亞綸（）都幾襯
中川大志反而覺得還好
可能因為佢個樣（同埋個人）太young

我都會
有時讀得好快/特別饒口嘅台詞我都會pause咗佢自己讀一兩次先繼續睇
特別係「失礼します」
好常用又好難讀得又快又正
想戒咗呢個習慣好耐
阻住哂我睇劇

拉咗佢啦
我真係好想睇也映子親手拉幸恵さん

survival wedding我未睇

我有時講得快都會黐脷筋
所以不停咁講 講極都講唔到真係會好燥

都未知佢係咪犯人可能係無辜嘅呢

嗰集我睇咗好多次

係佢架喇
唔係佢唔通我咩

其實真係我
波瑠快點嚟拉我

抵啦撞牆
行路唔帶眼啦嘛

明明係我快啲同京香拉我

：「矢代去咗拉開post嗰個，呢個等我嚟係咪有人要自首？」

我寧願要腹黑男拉我啊

飲香檳之前，你有一樣野唔記得咗做....

佢話今晚要慶祝

成日搞亂佢同吉岡里帆

似咩
吉岡都正雖然無乜睇過佢啲野

靈異界限 好正

爭好遠wor

隱匿於冬嘅波瑠最好戲
樓上講的劇除左未解決都有睇

原來border有中文名
都係border好聽啲
但呢套真係好高質
就算無波瑠都係高質
（當然有波瑠會再加多200分左右）
同埋啲劇照好正
但唔知點解依家官網ig twitter乜都del哂

Border恐唔恐怖㗎？ 之前一路都想開但係怕有jump scare所以都未睇 （我唔怕啲會心寒嘅劇情但係我超唔鐘意jump scare）

無刻意嚇人，放心睇

吉岡吸引好多

大波好多

竟然係推呢套
有好幾套波瑠相對有代表性嘅劇我都未睇
但呢套算係偏啲嘅我睇咗
還好啦我覺得
唔差但唔會特別推呢套
（還好係講緊套劇本身
波瑠幾時都係世界第一）

不過佢扮大小姐係正
扮醉同扮女皇嗰集

太瘦啦
成個火柴人咁
G弦個look 好 GF feel

佢未解決之女1嗰陣太瘦

睇埋G弦開呢套先

吸引好多呢句is多餘
波瑠世界第一

Btw喺日劇post唔記得覆你
我鍾意咗moumoon三年了
有無睇早幾日個fullmoon live
終於返studio唱歌

我呢年對moumoon已經淡了不少 間中聽下舊歌
拆夥之後係咪未有新歌?

仲上到嚟講野
你未俾佢拉咩

真係要睇
雖然波瑠只係第二配角
但做得好好
呢套係我睇過有波瑠嘅劇入面最推薦嗰套

放咗啦！下次就會係我比波瑠拉
你比腹黑佬個手下拉啦

netflix竟然有呢套！！好感動！續集同SP都有！

又要等多個禮拜

首先佢地無拆夥
Masaki只係返咗幕後
但的確係一段時間無出新歌

要講嘅話我都淡咗啲
特別係yuka成日唔update ig/Twitter
但無論如何每個月嘅fullmoon live都會準時睇
我覺得呢個係keep住班fans一個好好嘅方法嚟
起碼耐唔耐都會上吓水見下fans先

放心,雖然每集都有鬼
但啲鬼全部都唔恐怖,同人冇分別

有興趣可以睇咗衝動篇先
前傳嚟
波瑠做主角
不過睇到呢個畫面好即刻停轉第二集
唔好睇之後個預告
因為會有本篇嘅結局大劇透
呢套個結局好神
劇透咗會極可惜

或者都係驚嘅話就睇哂本篇先睇sp啦
無乜所謂嘅
我諗住睇咗前傳先可能會有feel啲姐

所以我唔鍾意追劇
等佢播哂先一次過chur足成套先爽
不過實時追劇嘅好處係可以同你地一路傾一路追
都係樂趣嚟嘅

即係睇咗前傳先，之後睇border再睇redemption？

真 追劇嗰種期待 同可以同人傾係幾開心

贖罪就一定係最後先睇
衝動係波瑠做驗屍官前嘅故事嚟
佢個結尾就係本篇第一集小栗旬同波瑠第一次見面嗰一幕
睇咗衝動先就可以早啲知道波瑠個角色某啲本篇無提及嘅一面
可能會比較有趣
唯一concern就係驚中劇透
但你聽我講飛得切個預告嘅話照計就無事嘅
你自己決定吧

好 唔該曬巴打 轉頭開呢套先

同埋你可以每個禮拜都俾個光頭（唔記得佢咩名）拉一次
我會每個禮拜都提醒你一次

啱啱睇咗border 前傳同第一集，好正！我本身都好鍾意睇呢類題材嘅劇，所以睇得好開心

第一集只係令你知道套劇個theme係點
之後啲集數會越嚟越好睇

果陣睇佢做人妻NTR已經好正

之後佢拍中女學小提琴仲正

點解啲相咁矇

真
個個look都好正
但G弦眼鏡look係世界第一咁正
個setting話佢俾人悔婚真係奇撚怪
有個正到咁嘅未婚妻
邊個會咁on9走去悔婚

仲有啲手寫字
波瑠=阿婆扮潮玩IG

Post個古代波瑠推下post
玉木宏整個咁嘅頭都仲係好靚仔

竟然話波瑠係阿婆

汪明荃咁

但佢真係婆

我老婆

咁我就係羅家英

你地有無睇呢套？成百幾集搞到我無乜動力去睇

我有
幾好睇其實，每一集十幾分鐘，晨間劇係咁

利申：未睇但一定會睇
計過睇哂呢套嘅時間可以用嚟睇四套十集嘅日劇
好似睇哂其他未睇嗰啲先著數啲
呢套當final boss

而且呢套作為final boss都啱吖
爆紅之作

由佢拍告白個mv之後就開始留意佢

終極資深fans
Btw前幾日終於鼓起勇氣聽佢出嘅唯一一首歌
仲諗住佢唔識唱歌
本身一啲期望都無
但出乎意料地幾好聽

個filter唔知做乜咁勁
搵咗好耐先搵到粒癦
無咗佢認唔到
粒癦先係波瑠嘅本體

果陣仲要佢完全無無credit要搵佢出嚟要上2ch問

九成唔係
Btw呢啲天時仲要著住矢代件西裝褸拍劇
辛苦死
Survival wedding嗰啲衫都仲話好啲

真佢ig post都話「涼しいお部屋でのんびりしたいです」

利申BB班日文
但佢呢句應該係話好想喺間涼侵侵嘅房度悠悠閒閒咁嘆下
所以應該真係好熱

原來我用錯左emojidark mode睇唔到啲問號 我唔係想質疑你

又要開返隻仁王2黎同波瑠戰鬥吓

波瑠=唔識玩IG
你=唔識玩連登

利申未買
玩動作驚唔叻
連仁王1都未爆
但佢出仁王2 event嗰時個look真係世界級

有無人有睇藤堂比奈子
尋日先開
睇咗三集
又一套無波瑠我睇完兩集就會棄嘅劇
但波瑠主演點都要睇

有睇過
條主線都幾拖
主題冇乜共鳴，無病呻吟咁

頭三集真係爭啲
睇多咗兩集對條主線又有啲興趣
可以睇下佢點發展
有波瑠加持下我要求好低
唔好太離譜我已經收貨

幸惠さん同永瀨部長
拉哂兩個

目測幸惠さん係好人

：「目測你係衰人」

Btw開咗佢扮有錢女嗰套未
上面講過嗰套隱匿於冬

世難開始留意佢
好鐘意 其實並不在乎你
好彩播緊果時睇，家下一定睇唔落

你啱
我開咗三個字
太憎東出睇唔到落去
睇下遲啲克唔克服到
睇過啲劇照
佢扮姣好正
（其實扮咩都正）

好似睇過一兩集 唔係好記得 好似係兩三年前？
不過嗰陣都未鍾意佢 開返黎睇先

我之前睇其實並不在乎你嗰陣，因為東出有好多戲都係同波瑠同一場，所以skip咗佢嘅話對劇情會有影響，所以我索性搵張memo紙遮住條人渣個樣，淨係睇字幕算

隱匿於冬好睇啊 搞笑得黎又唔會太誇張

話說波瑠我係好多年前睇佢有份主持A studio果陣開始留意佢, 無幾耐佢就拍border lu

阿淺應該係我唯一一套睇晒既晨間劇
隱匿於冬套劇好無聊, 但係有d位幾好笑, 二家姐好正
咁多套劇最愛border

多謝分享
最近越來越多劇排緊期俾我睇

你又係食腦
利申我有時都會痴張紙條遮住啲中文字幕
逼自己睇日文字幕同練聽力
但遮住個人呢下我真係無諗過

又有資深fans
歡迎
得閒上嚟吹下水（推下post）

我諗住睇埋藤堂比奈子之後睇其實並不在乎你
跟住就應該開始阿淺長征
同埋我都最鍾意border
真心好好睇
之後就應該係survival wedding
本身唔特別鍾意愛情劇
但呢套真係幾好睇
有笑位有感人有sweet sweet
兩個男主角又靚仔

我無睇過其實並不在乎你
題材無興趣, 加上有條賤男我應該都唔會開
Survival wedding係幾好睇的

阿淺既cast真係不得了, 全部演員我都好鍾意, 故事既背景係幕末開始又好刺激, 你會睇住波瑠既演技由生硬到自然, 同埋最尾果十集應該會爆喊

Survival wedding

呢套真係睇住佢演技進步

宏爺帶戲帶得好, 套戲入面個個都好戲
睇完呢套比大阪腔洗左腦

睇返border都係阿淺前拍嘅
但睇border我已經覺得佢演技唔差

無計 條友咁鬼死多場戲，真係集集佢一出場就唔想見到佢嗰樣。
不過撇除東出條人渣，我覺得套戲係幾好睇的

講開a studio，唔知仲有無得睇翻之前佢主持嗰啲呢？我記得我好耐之前有睇過佐藤健同木村拓哉嗰集，不過嗰陣仲未識波瑠

（離題，唔係東出粉）幾年前仲要順便睇左ごちそうさん同新死亡筆記
其實 其實並不在乎你可以繼續睇落去，我覺得東出個角色都幾嘔心

藤堂比奈子入面既美術執得幾好睇，d死亡畫畫好靚

咁都幾啱佢條垃圾做吖
睇過啲人話因為波瑠個角色太討厭
搞到波瑠都俾人憎埋一份
好蘑菇
明明只係演技好

多謝款待遲下都會睇
杏都好正
攞memo紙痴住東出個死人樣睇

On個片頭係靚

可能我鐘意睇不倫故事又覺得 三好冇野，
反而 東出個角色太嘔心 後面想飛左佢果d黎睇
多謝款待 開頭同中間其實好悶，我都係飛住黎睇

係後面colour con好搞笑

我唔係好記得劇情添遲啲得閒再睇多次先

A studio佢主持左一年(?) 唔係好耐
同埋主要係鶴瓶講野, 佢好少出聲
上年佢上返A studio做嘉賓都幾得意

唔知點講好
睇佢啲story真係成個細路女咁

笑死
題外話 大家都好似好鍾意影低啲演員瞓覺
未解決official IG又影埋澤村瞓覺

而家先睇到呢個post

名

踎低望人瞓覺好得意

佢兩個都幾friend
之前睇過佢地發布會篇訪問稿
話遠藤喺劇組入面係開心果嚟
成日會set啲on9主題
咩今日全日要講英文
或者想講咩都要rap出嚟嗰啲
但波瑠又會同佢癲
好好笑

真人上連登ですか
你好正です

Btw所以我得閒就推下post就係咁解
實有人鍾意波瑠但睇唔到個post
你地耐唔耐覆post都幫幫手唔好㩒不推文

你地有冇睇switch girl既長髮mk波瑠

Rap想睇
我都睇過唔少訪問 話京香對細過佢嘅演員好難相處
但對波瑠就相處得好好 仲一齊食飯
波瑠果然係世界第一

有冇人睇過唔做你個女得唔得 幾次想開都驚睇到好沉重

未
但係咪都係大閒角嚟
我見連演員名單都無佢份

不過我覺得佢m唔mk唔關長髮事
單純係當年太後生仲baby face緊
依家佢留長髮嘅話一定好正

第一季有佢，第二季個角色換左人

睇佢之前喺survival wedding個ig啲宣傳都睇得出佢同啲演員/幕後關係好好
係得人鍾意嗰啲人嚟
(Which makes a lot of sense)

之類
仲有好多

題外話
點解未解決之女無呢啲野睇
啲宣傳咁正經do what
我要睇幕後

佢真係太廋同有啲師奶味
同其他女演員比有啲輸
睇緊未解決

呢套好似連資料都無乜
連個wiki page都簡陋到爆
但遲啲會睇

咁等你包膠 仲有影帝好吸引

咩師奶味
不知幾正

我都想要幕後
想睇京香同波瑠傾計

係喎
啱啱見jupas聽日放榜
忽然間醒起關你事
祝好運
派到A1唔好唔識人

睇得戲/劇少
唔知佢係邊位
原來影帝嚟

唔會啦
祝你識少啲是非精同freerider

唔好啊

有啲人係唔屌唔得

啱啱煲曬border
個結局

係咪好高質呢
我直頭覺得可以入神劇list

啱啱睇東京成36度
仲要著住件外套拍外景
心痛

其實著件恤衫已經好熱 日本做popo係咪都要有外套

日本唔知
睇香港啲狗就好似唔太覺
咩搜證呀嗰啲都係普通軍裝做
係出嚟見記者嗰啲高層先會著哂老西咁

Btw唔知你地睇呢啲警匪片會唔會代入咗對香港黑警嘅厭惡？
我自己又無乜野
唔知點解只要換咗制服同唔係講廣東話
我就說服到自己睇緊呢班係正常警察
唔係要死全家嗰啲黑警嚟

我無咩嘢嘅
但見到有黑警嘅情節嘅時候會代入囉
例如我最近重睇未解決s1
佢想賄賂澤村唔爆自己個仔失槍
當堂覺得同香港啲黑狗一撚樣
其實佢哋好多case都係當年明顯無落夠力查
第一集當年連個女作家搵代筆都唔知
所以話 世界各地都有黑驚

真
天下黑警一樣黑
只不過我信世界上仲有正常警察咁解
（但不在香港）
同埋你睇住矢代咁得意點會係黑警

仁王用緊波瑠個樣玩

好得意嗚呀

想買條毛巾

不要睇少無業廢青mon ig/Twitter嘅心力

咁你要條毛巾啦
我想要個人多啲

未解決之女2 VIU已經出咗第二集 真係好快

痴線咁快
未得住
今日開咗半澤直樹2停唔到手
今晚要睇哂四集先
聽朝先睇未解決
幫我叫我老婆波瑠等一晚先

VIU快過TBB好多

你個名好得意

好鐘意呢種生活

又要等

晏啲睇先

好正好正

又演ドS隱匿於冬嗰陣已經好鍾意波瑠演ドS

一起身就見到啲咁嘅消息
又可以無縫銜接睇波瑠
開心死
呢頭睇完佢做傻下傻下嘅𡃁妹
嗰頭就睇佢做ドS

正 連續兩季

喺度又講下未解決之女
字幕繼續差到仆街

隔離post講得無錯
與其出得快不如搞好啲個質素先

剛睇左台灣高鐵，拍得幾有氣質

我都睇到一頭霧水
真係逼我自行推測啲人講乜 字幕真係信唔過

呢套真係賣氣質
近年幾套劇入面好少演呢啲沉靜型嘅角色
仲要最後一套長髮
波瑠長髮真係世界第一

劇透：

呢個post係咪就係尋晚呢集開頭嗰度？
拍完個幾禮拜就出街咁快
我仲以為起碼有返三四集buffer架添

Btw［柔道袍］波瑠好正
Ps:［］入面填咩都得

嗚呀
呢個表情好正

上兩年都無咁樣連續兩季主演
是我的貼文起了作用

還掂嗰邊都係得我地自high
喺度繼續傾未解決

Btw 唔知古賀同鳴海有咩過去呢

唔覺得係ex 我估係舊拍檔 因為腹黑佬s1講過矢代好似後生嘅自己 矢代又同鳴海咁夾
應該係本身關係OK但鳴海搞到佢升唔到職就絕交

我都覺得唔係ex
不過第2集
有時link埋去GMT嘅倫子同京野見到咁大對比仲好笑

Btw打咩機？
波瑠都好鍾意打機

古賀同光頭係咪ex
想睇呢對多啲

大佬你唔好咁痴線啦
佢兩個鬥爭功勞係好笑嘅

之前睇波瑠配仁王2個記者會佢都話自己唔特別忙嘅話基本上每日都會打機
亦有聽過拍完路佢都add咗啲傾得埋嘅台灣演員psn
但唔知佢打咩呢
唔會好似本田翼咁hardcore掛

如果波瑠打仁王嗰類game叻過我
我都唔知點面對好
利申：算係玩到
但一啲都唔叻

佢嚟緊咁忙都唔知打唔打到幾
佢犧牲咗自己打機嘅時間拍劇俾我哋睇
好開心 同埋佢好似越嚟越瘦

通常啲發展都係咁
做幾集歡喜冤家之後就一齊
我喺度大膽預測
古賀同光頭最後會喺埋一齊
矢代同鳴海都係
播到大結局嗰時再睇下點
Mark my words
唔中我請波瑠食四季

嚟緊嗰套秋季檔都好啲
拍呢套日日36度喺出面著suit拍劇
辛苦死

瘦又好似真係有啲
但我唔覺得有咩問題
波瑠肥瘦都咁靚
唔好拍壞身體就好了

矢代傻更更咁
睇佢嬲個委屈樣真係好得意
呢套俾人撚嚟撚去
下套就做ドS
好期待

波呢？

S1成日比鳴海鎖喺間房出面
而家就成日拉住鳴海周圍走
大個女了

S3: 鳴海求矢代陪佢出去查案
矢代集集笑鳴海唔識野
喺電話教佢同疑犯講野
（雖然今集已經做咗）

鳴海好正 打電話比矢代叫救命嗰陣
我仲諗緊佢係咪又腰痛點知係唔擅長同幸恵さん呢類型嘅人講嘢
不過上季都有話佢唔擅長同人類打交道 最後比古賀掉咗去6系明升暗降
矢代就不斷幫佢學習同人講嘢

講起本田翼
佢哋有一齊慶祝過生日

啱啱先睇完未解決，我想講viu啲字幕睇到我好辛苦，有時要停一停理解下前文後理先知道佢想講啲咩，我下集真係寧願等耐啲睇翻啲正常字幕

我遲啲再睇其他節目組嘅翻譯算 費事自己理解錯

未解決 多圖慎入

我有share過呢張
但有個frd話波瑠連本田翼車尾燈都見唔到
即刻嚴正屌柒佢

Btw我都識同人慶祝生日
下次可唔可以叫埋我

所以話你地一個二個唔識睇劇
呢套劇最好睇係古賀同光頭

唔使慎入啦
呢個post spam波瑠圖是合法的
矢代真係好得意

你睇吓科搜研之女 拍咗十九季男女主角都無一齊 但擺到明互相鍾意好耐
朝日唔會俾你得逞FF吓好啦

驚劇透

❤️💖

你朋友睇完g弦一定唔會咁講
利申：翼b都好正

佢有睇過
仲話眼鏡look好似米雪
我真係...
我真係屌佢老母...

Ps: 講笑咁同其他人講過呢件事
有幾個都話真係幾似
我逐一屌哂佢地老母

好冷淡
我都想同波瑠隔住個mon飲酒
叫埋我好無

喺床上面ゴロゴロ睇漫畫好cute

都幾似我心目中嘅佢
佢自己都話自己係宅嗰啲人嚟
我覺得佢自己一個喺屋企就會好似拍劇咁做啲奇奇怪怪嘅野
例如食到好食嘅野真係會忍唔住講おいしい之類
用佢做過嘅角色嚟講可能係矢代溝黑木咁上下

Hotel royal原來暫定咗1113上
希望香港會上

你ff得好好笑

難啲會上 台灣都有啲可能

推吓post
傲嬌魔女 得戚Horus

又cap得幾靚
記得呢段佢郁嚟郁去企唔定咁
好難cap

Btw見到張佢同幸恵さん嘅合照
推下post

唔係我cap 喺twitter見到
一直想要呢張圖 可惜有字幕

真 呢套都無上
呢個look正到

利申：未睇
想睇哂啲劇先睇戲

呢套記得佢上節目投訴要佢係咁跑同試造型

波瑠真係扮傻扮cool都咁正

算啦咪扮啦
真人明明係咁樣

你究竟有幾多珍藏
最鍾意佢嘅得戚樣
又cute希望下集未解決都有佢嘅得戚樣

未解決之女反而都無乜幾可要跑
第一季直頭連交都無乜打（好似）
係第二季先打得多啲

未解決第二集字幕組出咗啦
唔使睇VIU啲垃圾翻譯

即刻搵的
不過咁樣見一張save一張都唔係辦法
我又唔會del佢啲相
依家想搵啲舊相要穿過一堆波瑠先搵到
點解要咁正

開個相簿收藏咪易啲搵囉

搵佢啲舊相嗰時見到
唔知佢依家用哂未

25歲牛一忙拍劇 波瑠收300罐七味粉
http://202.125.90.231/hk/bkn/cnt/entertainment/20160619/mobile/bkn-20160619164137314-0619_00862_001.html?eventid=402882b0533bcabd01534a00cf9e4433&eventsection=hk_entertainment

自膠
貼唔到link添

點解文書搜查官啲字越嚟越核突
同埋個豪字同虹字個feel爭咁遠
好似兩個人寫咁

個雨字好cute

好得意

大力矢代

你點搵的
可惡我見都無見過呢兩張
輸了
第一張個笑容真係好得意
成個細路女咁

睇完藤堂比奈子
開頭嗰啲真係麻麻地
但藤堂條主線越後越好睇
其實都唔差
睇得過

Ps: 呢套無咩好明顯表現到佢演技嘅scene
但要做到呢個角色都幾需要演技
所以結論都係波瑠世界第一

今日巧靜
自言自語推post先

啱啱終於睇咗第一集其實並不在乎你
意外地無乜幾可出現因為見到東出個樣而覺得好嘔心嘅情況
因為我根本時時刻刻都係望緊波瑠

不過的確有個位有啲影響
就係當明明應該同情呢個角色嘅時候
因為個演員太乞我憎
我同情唔到不突止
仲成個腦都係抵你俾人綠啦屌你老母咁樣
有啲出戲
要停一停整理下思緒先睇到落去
呢兩日chur埋剩低嗰啲

呢套嗰陣睇當季睇覺得東出演得幾好 係一個會令人深印象嘅角色 而家諗返 唉

我太憎東出搞到我睇呢套個心態奇奇怪怪咁
硬係覺得東出係抵死
美都出佢軌係天經地義
但諗返轉頭我之所以憎東出就係因為佢做咗美都做嘅野
咁我無理由唔憎美都

利申：絕對唔關我太鍾意波瑠事
路嗰個春香嚴格嚟講無美都咁賤
但我好憎春香

推post靚圖

無做開運動嚟講都算係咁

好型

話說你睇過佢邊幾套

Border 對不起青春 ON 阿媽、唔做你個女得唔得 G線 survival wedding 末解決
有機會想睇阿淺來了

機會就是現在
遲啲開sem就要專心讀書無得睇架喇
我呢兩日睇完其實並不在乎你都諗住開
一齊睇！

好！一齊睇
搵吓上網邊度有得睇先

唔做你個女會唔會heavy

最後嗰集唔知點解睇完好不安

之前睇review都係咁講 想睇啲輕鬆劇就一直冇開到

淨係想睇輕鬆嘢就唔好開
一開始我覺得幾好 但去到後面嗰種懸疑同埋不安嘅感覺越來越多
但係為咗波瑠我睇晒

波瑠拍動作片要增返20磅先有說服力

阿淺同世界第一難戀愛係代表作，一定要睇

好

你搵多陣先
俾多一日我睇埋其實並不在乎你先

懸疑不安幾好
有興趣
睇埋阿淺就開

駁五刀
波瑠好似出咗道十年都係咁瘦
不過我又唔覺得係瘦到唔好睇嗰隻

有冇人有睇今季日劇其實並不在乎你？

無意中碌到個三年前嘅post
我份人不嬲唔鍾意bin人c

但真係...

完美老公

阿浅竟然未睇

杏真係好撚慘

上面都有提過
我無辦法好客觀咁睇呢套劇
東出咁乞我憎
美都對佢做啲咩我都唔覺得係美都錯

但要講嘅話我可以理解但同情唔落
正如東出一樣
如果佢好嚟好去離咗婚先搞唐田我都唔會咁憎佢
（甚至可能根本唔會憎佢
最多覺得佢on9
杏同條𡃁妹都唔識揀）
但咁處理就剩係會覺得佢仆街
同情唔到亦唔想同情

「有東出做老公都要偷食」

認真：好開心杏終於下定決心同佢離婚
希望佢以後幸福

好過上一集嘅我覺得
第一集係意料之外
但亦意料之外到會令人覺得「點估」咁
今集就故事合理但唔會睇到哇哇聲嗰隻
的確以查案劇嚟講唔算特別好睇

但求其啦
呢套個賣點都唔係劇情
人物做得好咪得
同埋有波瑠=自動加二百分

我掛住睇光頭留意唔到

你咪屈佢啦

係囉 我覺得劇情有改善添
上一集睇到我一頭霧水 唔知係因為字幕 劇情都唔掂

睇多次第二集古賀同narumi真係好有火花 想多啲佢哋吵交嘅畫面

同台咁多長系列查案劇比較，真係差啲，其實第一季都麻麻

希望下套ドS醫生嗰套愛情劇係光頭做男主角

其實佢都幾有喜感 我唔抗拒

矢代<—>國木田
鳴海<—>草加
古賀<—>光頭
咁就最好睇
希望大結局係呢三對一齊結婚然後一齊BBQ

唔係
係：
矢代 <—> 鳴海
古賀 <—> 光頭 先正
Btw你要記住你睇緊嘅係朝日
人哋科搜研之女19季女主角都未同男主角一齊
想佢哋結婚？好難呀

第一季更加麻麻
如果唔係有波瑠
我睇完醫療失誤嗰集肯定直接棄
第一次睇查案劇會睇到心諗「乜撚野呀」咁

咁或者掉一掉位
國木田<—>草加可能都唔錯
大叔的愛
跟住隻龜過嚟客串（唔好）

Btw追日劇年資短
不嬲無留意邊套劇係邊間台拍
都唔知咩時段收視高咩時段收視低嗰啲

其實睇睇下就會熟 例如石原里美而家個藥劑師嗰個時段收市就不嬲都差 播Queen試過得5.0
追追吓就會識

利申：睇完呢季follow咗佢Twitter

我都有

咁未解決個時段算係點？
我見都有12 13咁
好似都算係唔差

雖然我諗波瑠/京香fans佔個比數都唔細
應該好少人會真係因為覺得套劇劇情好而追

唔差 s1都係差唔多咁上下 有機會變長壽

好多日本人都係為cast/百合先追 我啲Twitter 朋友就係
佢話如果跟返原著 失代係男人 鳴海係後生女人 佢唔會上心 甚至完全唔會意識呢套

What is 百合
講真佢變唔變長壽我唔特別care
總之求其每季/隔季有一套有得睇波瑠
啲劇情又唔好太垃圾就得架喇
好易養架咋我

Google:

Btw 新劇唔知男主邊個做呢

係咪得Twitter先咁多痴線野睇架呢
我都有喺IG follow幾個波瑠fan account
全部都好正常架喎
最多係幫波瑠啲圖加啲好老土嘅effect咁

IG真係少 都係得啲加filter同字嘅圖
Twitter真係多啲

唔知邊到睇返嚟話松咩洸咩
利申唔知邊個嚟連名都唔記得

用咗一個下晝睇完其實並不在乎你
如果唔係波瑠都幾肯定自己唔會睇呢套
開心嘅係終於唔使再見到東出個樣

@氷見江
聽日開阿淺

好 我都係聽日開始睇

啱啱先發掘到
呢個ac啲圖又cap得幾足幾靚
follow得過

最鍾意啲account 相靚得嚟唔會狂spam人

啱啱開咗survival wedding
（吉澤亮好靚仔）

之前有個ac啲相靚就幾靚（廢話波瑠圖by definition就係靚）
但佢成日一出就出十幾廿張
又唔group埋喺兩三個post度出
每次一出post我就真係成個wall都係波瑠
喂大佬即係雖然我鍾意波瑠
但都唔好咁
忍唔住unfollow咗

正嘢 必睇之一

係
因為我唔止follow波瑠啲fans account 仲有其他
有啲狂咁post相搞到我都unfol咗唔少
大家以後有咩好account share就放上嚟啦

呢套真係大推
繼border後我覺得波瑠最好睇就係呢套
伊勢谷都好正
又靚仔又黃

雖然個髮型

超鍾意睇border比加美香番外篇——衝動

例如呢
利申真係好鍾意嗰啲九成都未紅到會有人幫佢地整fans account
被洗版不是我要面對的問題

番外嚟講我覺得呢套都唔錯
比加呢個角色好型

佢個頭真係好樣衰

但佢五官好端正
當佢上面咁樣九分
佢剪到下面咁都有七分
仲係好型

利申剪咩都係負分
唔講住
哭陣先

Sor嗰頭咁樣就算佢個樣幾型都比唔到7分頂盡5分

睇完其實並不在乎你又搵返CQCQ出嚟聽
話說呢首喺初回DVD個mv入面有波瑠
不過出得幾秒
但嗰幾秒都好正
呢個表情

Stray sheep

呢個mv好靚
但CQCQ好聽啲
波瑠拍嘅mv我無乜邊首真心覺得好好聽

阿淺來了

今日終於開咗
啱啱先睇到波瑠出嚟嗰集
真係幾好睇
同埋明白咗上面有人話佢喺呢套磨練到演技越嚟越好嘅意思
前期真係好青澀

但青澀都有青澀嘅正
好得意

係
開頭都唔係話差，但係真係睇得出進步

個樣無咩變化
見到依家演技同以前嘅對比
過去嘅波瑠同而家嘅波瑠我都愛

愈嚟愈鍾意佢點算

啲字

睇到第幾集
呢套真係幾好睇
剩係前面個𡃁妹唔妥協駁老豆嘴我已經覺得好感動
雖然講經味濃
但我又幾buy

佢啲story真係好好笑
嗰粒星、啲字、張相全部都唔知做乜鳩咁
明明個message無乜特別
但成個story硬係有種解釋唔到嘅on9味

不過因為佢係波瑠所以唔係on9而係得意
而且係好得意
好鍾意睇佢呢啲奇奇怪怪嘅story

Ps: 雖然我知你叉緊
但都要講多次見字叉電

佢嗰種講經味我可以接受
但唔知點解我接受唔到3年a班嗰種

好可愛
畫粒星掉落個頭到 唔知佢用望遠鏡做咩呢
聽日又有未解決睇又有人畫畫啦

我差電差到綠色啦已經 部電話淨係買咗七個月啲電已經差差的

BORDER
其實並不在乎你

所以我之前FF佢自己一個喺屋企會奇奇怪怪咁是合理的
你睇下佢啲story就自然會覺得呢個人一定係食食下野真係會望住碗麵好滿足咁瞇埋眼講おいしい嗰種人嚟

畫等你post上嚟
但走甜

一講阿淺我上返水先
開頭幾集宏爺好似金魚叔叔

你地慢慢睇, 後面係越黎越正
搞到我都好想重溫

Border劇情屈機
其實並不在乎你形象屈機
扮姣扮得好吸引

我覺得佢嗰種可愛係喺佢生活細節表露出嚟
好似矢代同narumi食拉麵 見到拉麵好多餸
就會好滿足嗰個樣咁

個望遠鏡應該係問前輩借嘅

平時都可以上多啲水
真係成個戀童癖咁
但靚仔做咩都大哂
同佢合作過做夫妻嘅男星入面吉澤亮同玉木宏都靚仔到爆
但我個人偏向玉木宏嗰種佬味多啲

我得閒會上水架喇
波瑠d劇我唔係套套有睇有時難搭咀
傾border, 世戀同隱匿於冬我會跳出黎

宏爺後面真係好正 當佢轉左髮型之後仲正過Dean
瀨戶康史都正

目測不是同一個

前輩唔一定得一個

咁IG story嗰啲都歡迎搭嘴
隱匿於冬喺呢度目測唔多人睇
但睇佢扮S都好正

同埋不嬲都覺得宏爺正過dean
咩髮型都係
利申：唔係覺得dean唔正

但我肯定波瑠嗰個真係唔係前輩嗰個...

我仲諗緊我房個望遠鏡去咗邊
原來俾個衰妹攞咗去出9up story

好明顯係借前輩嗰個嚟偷望我
你個望遠鏡比古賀攞咗嚟mon光頭

隱匿有睇 估佢唔到仲會出到sp
一路睇都係覺得山田涼介真係好鬼慘

佢出SP果陣我好期待
成套野明明好無聊但係中晒我d笑點

唔好再笑波瑠ig啲字難睇

Dean同肥恭果套做主任果排我覺得好正
當然演技係宏爺完勝

中笑點+1
睇佢地成班人自找麻煩不斷搞到啲野越嚟越複雜

終於搞清楚套劇真正嘅主角係邊兩個啦嘛

波瑠啲字係可愛地核突
呢個直頭係難以辨認

不過最後一集有啲暴走
睇到咁

但算啦
我開呢套都係想睇波瑠做S姐
爛唔爛尾我無乜所謂

講劇情四重加密好啲
（雖然呢套啲劇情透唔透都無乜所謂
但廢事啦）

巧得意
終於得閒打機
唔知玩緊咩呢

提提大家 今日又有未解決睇
利申：會睇live

遲你少少等viu算

Viu啲字幕睇得好辛苦 （不過都會照睇，最多咪睇多次字幕組

我都係

其實已經唔太記得劇情

又有矢代

Border重點都係最後嗰幕
（同埋所有有波瑠嘅scene）

Crossover

但睇預告目測係閒閒閒閒閒角
睇下點先
如果真係咁嘅我就send email去製作組鬧人

下集未解決都有一課長 唔知係咪客串

第一輯都有客串一課長，只係行過打個招呼，唔好寄望咁高

咁唔期待了
今集同我想像一樣

講起編劇，頭先睇到最尾嗰陣見到有個寫腳本嘅人嗰名叫本村拓哉，眼殘睇到木村心諗木村幾時轉咗行寫劇本

木村寫嘅話會變咗點樣將比人當condom嘅6系提升佢嘅地位 然後寫腹黑點樣一邊同6系對抗一邊利用6系

波瑠係未解決第二季有進步。羨慕波瑠，可以同京香さん合作。利申：京香さんfans

我都係京香さん fans
Follow咗佢新IG未？

九秒九follow咗

佢IG好小人知明明多fans

歡迎你地喺度傾京香
順便幫我推下post

唔記得講
羨慕京香可以同波瑠合作

我估無人估到佢會開IG, 佢本人好低調

多謝樓主

係 佢同男朋友啲嘢仲低調
呢幾年拍拖狗仔都可以一張合照都影唔到
淨係知佢同長谷川會放狗

Sorry慣性不推文 幫樓豬推

係呀，不過好開心佢近排一劇接一劇，整日都睇到佢♥️。不過未解決之女係好正，佢個角色好型，又可愛，估唔到有第二季。

幾乎季季都有佢開心死
好鍾意佢啲角色 成熟又有韻味 我係女仔都心動
未解決之女個角色好型 啲衫超襯佢 黑色長外套
但又會做啲唔合角色氣質嘅嘢 例如戴頭盔踩單車仲有發脾氣 情緒波動嘅時候特別cute

我都係絲打都覺得佢好正呀，真係咩角色都難唔到佢。

好想睇哂佢啲舊劇
我真係超鍾意佢佢套廿幾三十年前嘅法醫劇我之前都睇咗 勁型
好想睇哂佢啲劇 好鍾意佢同澤村一齊拍

我都睇咗好多佢既舊劇同電影，佢真係好靚，但宜家又唔同感覺，我好鍾意佢呢幾年既荒地之戀同夢露之死，兩個角色好極端但佢都演得好出色，真心欣賞佢

兩套都有睇
兩套比嘅話會揀夢露之死 嗰種抑鬱到唞唔到嘅感覺佢做得淋漓盡致佢套scandal都好好睇

用返波瑠靚相推post

睇嚟我地好難講得出佢邊套唔好睇，可能都係啲無咁有得發揮，唔關佢事。我買埋佢隻CD呀，好好聽，佢把聲真係好好聽，人靚聲甜

佢同波瑠好過癮，尤其用柯南式查案，好好笑，第二集仲要調轉

哭咗出嚟
有咩慘得過喺個自己開嘅post度搭唔到嗲
是我以前喺日劇post瘋狂貼波瑠的報應
風水輪流轉
講笑
歡迎騎劫
真心無乜所謂
有人幫我keep住推post不知幾開心

睇過佢好多套 冇乜係唔好睇
就算係「理想的兒子」呢套聽落去好似好禁忌咁嘅題材 點知越睇落去好有深度 佢接嘅劇集劇本通常都好高質
最無深度之一應該係Grand Maison Tokyo但係都好好睇 佢個髮型好襯佢啊嗚啊
我都有買！真係好正

Sorry巴打
因為真係好難得搵到京香さんfans
我身邊嘅人全部都迷kpop 更何況係一個年紀比較大嘅日本女藝人有同道中人好開心

出乎意料好夾嘅一pair 睇咗京香今日嘅訪問佢好似都有意欲繼續拍落去

係，東京大飯店劇情係有啲老土，係睇靚人靚景靚食物，不過搵京香做女主角真係一個好正確既選擇。

多謝巴打，真心唔好意思，但真係好難得搵到同道中人

係，愈來愈夾，同埋個劇情可以有好多發展。睇波瑠打柔道覺得佢好勁，似模似樣

京香做個角色有少少神經質 開朗但又缺乏自信 佢真係做得好好 仲要勁靚女
好鍾意佢耳仔成日帶住個六角型耳夾靚到咁又有氣質着衫又靚 難怪京野さん會鍾意上倫子（尾花都有但好隱晦)

唯一缺點係太瘦

對唔住我會煮番好啲俾佢食 等佢可以肥返啲

笑死
唔使唔好意思
我真心唔介意
還掂呢個post主要都係我無野夾硬搵野講/貼波瑠圖自high
你地慢慢傾

有無諗過呢個post會咁大迴響

瘦姐
唔好加個太字
波瑠無缺點架

但你講到咁
睇嚟我以後要喺我整俾佢啲愛心便當度亂咁加啲炸蝦呀豬油渣之類
希望個衰妹肯食

係呀，佢真係幾有品味，又鍾意藝術，真係好鬼正。

佢太可愛 ok?
你慢慢整愛心便當啦 佢夜晚返嚟同我食飯我煮九大簋俾佢食

睇返原來佢有出過散文小說 真正嘅鳴海理沙
同埋佢真人同後生過自己嘅人好難相處(波瑠例外 佢主動約佢食飯添）真係有啲似narumi
又成熟又靚又有魅力 又有才華又愛藝術 更加鍾意佢了

我都想未來返工可以好似佢咁

係呀，我都有買都佢本A-Z既kindle版睇。佢又鍾意Jazz。佢真係同後生仔女相處有啲驚，睇佢之前上嵐個share house節目真係笑死

對我嚟講佢係一個又神秘又有魅力嘅女藝人有同道中人真係開心 日劇post好似無咩京香さん嘅fans 估唔到係呢度相遇

係呀，佢真係好有才華，個人又謙虛，好鍾意佢。今次要多謝巴打俾咗個平台我地，再一次講聲唔好意思。

大迴響咩？
計埋啱啱新加入位京香fans
呢個post會耐唔耐上下水嘅巴絲都係四五位咋喎

不過是我的問題
是我開post開得柒
不是波瑠號召力低

多謝樓主支持樓主
同埋我好喜歡佢啲私服 好樸素但又好特別 佢私底下都應該幾鍾意黑色衫narumi senpai
非波瑠圖慎入

有啲fans post好小人應
呢度已經好多（雖然係我同你成日喺度講嘢FF)

笑死
見你地講到咁
就原諒你地一次咁多啦
雖然我無嬲過

波瑠都半冷門（at least喺香港）
我好明白難得搵到同好嘅心情
恭喜你地搵到對方
（屌講到好似你兩個就嚟結婚咁）

我唔知你嗰啲係點啦
我自己就無喺呢個post FF過嘅

頂你結咩婚啊
波瑠的確係半冷門 京香係超級冷門
我同時鍾意佢兩個 係咪仲勁先

算啦你
我氹你先話我都係FF咋

百合吖嘛
你教我架
第時擺酒唔係唔請我下嘛

但有樣野想請教
京香喺日本地位固之然實高過波瑠啦
但人氣呢？
代言呀討論程度呀嗰啲邊個高啲？

我鍾意仔㗎純粹鍾意睇佢兩個一齊

其實都唔係好清楚
京香年資大我多人識 但係因為私生活好神秘 連係咪仲同長谷川拍緊拖大家都唔知（目測係）所以通常冇咩討論價值
就算有都係講關於演技 hair style

波瑠整體來講討論度都高
但識佢嘅人一定無識京香咁多 始終出道年期有分別
之前有巴打搵咗佢哋啲收入 擺上黎俾你睇

鈴木京香（52） ドラマ主演単価：200万円 CM年間契約料：2700万円
波瑠（29） ドラマ主演単価：140万円 CM年間契約料：2500万円

其實波瑠已經好叻女

波瑠IG up野頻率幾好
會keep住上吓水講自己野
但又唔會一日出200個story成個煩膠咁

Btw binc time
我啱啱專登返日劇post做fact check之鬼
睇返post呢段嗰位user係紅字嘅
就係耐唔耐都會喺度留言嘅失敗者的飛翔
目測唔係巴打嚟
連埋之前我都俾你叫過做絲打
巴打定絲打要分清楚呀

以前睇戀空好鐘意佢同埋好鐘意佢首I miss you, 估唔到幾年後佢紅咗

資深fans
佢唱歌真係意外地唔錯
好過唔少idol

真係簡約得嚟又有型。佢有166著咩都好睇，真係無敵呀。其實佢膚色咁白，著咩色衫都靚啦，好羨慕

佢之前套行列之女神幾好睇，我覺得好睇過未解決之女

兩套我都鍾意，每次睇完都好想食拉麵🍜

我成日分唔清大家男定女

拉麵嗰套本身以為係講吓啲拉麵店點解失敗就算 點知其實啲內容都幾deep 理想與現實點攞到平衡都係生意之道

未睇新一集諗住唔追post住 點知見到有人召喚我

放低一張護士裝避免

汐見同芹澤啲互動
冇汐見辦法由佢自己嚟 但佢唔得嗰陣又會出嚟幫手

正啊最後汐見同芹澤嗰幕好可愛
京香同年下演員啲互動通常都好好睇
波瑠 黑島結菜 仲有深津繪里

京香さん真係好識揀劇本，但佢自己又好肯試新野，佢整日都話要用新人既角度去演戲，否則自己就唔會進步，佢真係好正。

但黑島我就真係一般

係 所以無咩點見佢接過爛劇 係多類型演技女藝人
主婦 第三者 復仇 古裝 法醫etc全部carry到
問題就係佢太唔似警察（唔係未解決之女 係冬芽之人）
因為佢太正 太有魅力 所以唔似不過未解決就啱哂

我都普通 佢無咩劇集令我特別深刻
反而鍾意波瑠

係，佢外型太女性化，唯一一個「缺點」

我好鍾意呢個「缺點」

ホルス望住鳴海先輩個樣真係好似小fans, 同埋愈做愈好

簡直正到爆

好似隻狗仔咁追住前輩

劇本寫得好，同埋佢地愈來愈有密契，正

拉麵入面最鍾意松井玲奈，雖然只得兩定三集

長髮真係
但依家喺呢個post貼波瑠先係off topic
避免off topic正確示範：

京香さん

正解
巴打你真係好好人呀

劇本寫得好—>只限於人物互動嗰part
啲人物關係的確係做得幾好
但作為一套查案劇個劇本都頗一般

都係，都局限於要用文字去查案，比一般查案劇會唔同，但鍾意文字既人應該會睇得幾過癮（即係我）

有幾集係好睇嘅 例如上季百人一首 對比起尋晚嗰集 百人一首凄美好多
我都鍾意文字 s2e2嗰集睇到我好開心

百人一首，仲有京都SP講品型字既都正，有時都會學咗啲新知識。當然重點有京香さん講解就更加入腦啦

Post吓波瑠啲預告圖先

Bonus: 呢幕真係笑死

佢把聲好正好鍾意

佢啲表情真係好可愛

佢同腹黑啲情節真係好好睇
好鍾意佢一時激到古賀扎扎跳 一時比古賀蝦返轉頭

s2e2佢同腹黑個幕好笑，腹黑叫佢唔好用前女友口吻同佢講野

S2e2暫時嚟講係第二季入面最好睇 我係笑中全集
矢代呷醋好可愛

我都係，完璧

新戲預告

好似幾正咁，希望香港會上

我都係覺得呢兩集最好
仲有舊同學嗰集decode雖然唔太關文字事
但嗰集算係我認為八集（唔計SP）入面最make sense嘅
其他集數我硬係覺得有好多都有少少為咗同文字拉上關係而夾硬幫啲case加啲奇奇怪怪嘅線索咁

+1
呢套個主題幾特別幾吸引
對我嚟講吸引過彌生三月嗰啲拍到爛嘅愛情片好多
但又有床上scene
即係我又要含淚睇

香港要上都係睇演員/票房口碑/導演/原著
以上都冇

有演員架
世界第一呀
又有松山研一

但波瑠啲戲好似真係無乜邊套有上過咁
除咗有村架純嗰套之外
但都唔係主演

有村架純嗰套係邊套？乜佢地有一齊拍過劇㗎咩？

當咖啡冷掉之前

即係呢本阿？之前行書店覺得個plot幾吸引諗住睇完本書先再開套戲但係我而家先知原來波瑠都有份做
等我加速睇埋本書先～

好似係

あさが来た
早晨呀大家

瞓到咁晏先起身
一定係打機打通宵

打通宵好傷身㗎
（雖然我晚晚三點幾先瞓）

我都有咁話過佢
但佢話我成日直頭食埋早餐先瞓無資格話佢
我：駁唔到

Ps: 你遲啲開學過多排都會變到好似我咁（應該）

冇辦法啦 佢成日要我陪佢打機打到半夜

好可愛

又FF
你咁叻咁你答啦
呢隻到底咩game嚟

遮眼真係好得意

痴線咁都見到反光嘅係game畫面

認真答 好似係LOL

終於蒲頭啦妳

可愛い💕💕

唔使咁掛住我喎

I love老人台

今次瞓咗先俾你早過我post
Btw到底呢張係新圖定舊圖重post
點解我硬係覺得好似睇過呢張相咁
但image search都唔覺有

今晚send

新㗎
Twitter見到

平衡返

我就係見佢post咗無耐
但我對呢張相印象又真係好深

屌我知點解喇
我揸機架嘛

新人留名
睇border識haru 依家追緊第一季未解決之女

歡迎
開咗兩個禮拜嘅post都有新人
是我們的推post起了作用
繼續推！

有無追第二季呀？
未睇哂第一季都可以睇第二季的

點解叫人直接睇第二季

之前都有入過嚟mon po
未呀驚佢有啲關聯會miss咗啲嘢 諗住睇哂第一季先開第二季
仲有g弦個啲都諗住遲啲慢慢追翻 巴打們有冇邊啲必睇嘅推介

世難
我係呢套入坑的

世難打手 可以順手睇埋survival wedding

我尋晚睇完survival wedding，

可能我鍾意leader多過亮 始終都係覺得世難世界第一

我覺得大野智同波瑠係襯啲，佢兩個都係仏
不過吉澤亮真係好鬼死靚仔

因為想呃多個人入嚟每個禮拜傾呢套
其實呢啲每集一個case嘅劇真係無乜所謂
睇第二季先都唔會劇透到你第一季嘅野
同埋話埋俾佢知都唔怕
第二季同第一季最大分別只係幾個唔重要嘅配角轉咗人
其餘啲人物互動呀都無乜大分別

雖然呢啲劇啲野嚟嚟去去都係咁
但點解我一心諗住睇survival wedding啲野都會中世難劇透

講笑姐
呢啲劇劇唔劇透都係咁睇
Border呢啲劇透咗就大鑊啲

Btw講吓未解決之女
呢套嘢本身係一系列嘅小說嚟 一集一個case
人設係同劇集完全唔同
小說：矢代係男配角 性格係似罔部同其他男角色
鳴海先係主角 雖然係矢代前輩但後生過佢
性格都同劇集有分別
劇集：矢代變咗女 鳴海變大矢代20年嘅前輩
性格亦都變得極度傲嬌（多謝編劇）
原作者嘅作品有唔少都俾人拍做劇集
例如惡之波動 碟之力學 水晶的鼓動 有唔少都ok
而作者Twitter都話未解決會轉性別角色性格佢都好驚訝
亦都覺得好震撼 因為兩大女主角好match

無睇氷見江嗰套
其實好唔好睇

Ps: 客觀評價呀要
正如雖然我覺得波瑠世界第一（事實上都係）都唔會亂咁推哂佢所有劇

見你打咁大篇野
幫你pin咗佢先

的確咁樣改咗個人物設定吸引咗好多
啲角色總要有啲奇怪設定先好睇
而且識搵波瑠（同埋京香<—幫你同央走講埋）亦係劇組值得一讚嘅地方
但無睇過原作唔知啲查案情節寫成點
如果用SP嘅水平嚟做參考(which我覺得幾好)
唔知作者睇到第一季講醫療失誤嗰啲集數個心情係點呢
（記得你講過除咗SP同第二季第一集之外成套都係劇組原創）

世難我掛住睇leader, 對波瑠既角色無咩記憶
小池榮子個角色都好搶眼

麻麻哋 係一兩集好啲
不過我都憑住對麻美嘅愛睇晒

殺人分析班（石之繭，水晶之鼓動，蝶之力學）電視劇都好睇，但唔好諗住好似未解決之女咁歡樂

開頭難睇到屎咁
第三 第五同第六集好睇
Ending嗰兩集串日本政苦同日本人幾正
呢套主要睇cast

但如果睇演員嘅話⋯⋯
正！有竹內結子水川麻美笨蛋主義啲嘉賓又正
有百變小聖嗚啊

原作嘅評價唔錯 係比較正經 但都有啲搞笑moments（小過劇集好多）
原作嘅鳴海都係好驚開朗同玩小圈子嘅女人
其實原作啲cases係合理好多
劇入面嗰啲好多bugs 佢s2e1改原作變動好大
改得麻麻
識日文嘅話原作係值得一睇

正 麻美喺入面好可愛yuko都係
佢兩個一pair嗚啊

呢三套對比未解決係嚴肅好多

咦有木村文乃
有啲興趣
多謝推薦

你個描述好似未解決第一季
250嗰集難睇過屎
但又有啲幾好睇嘅集數
而且主要係睇cast
如果skip咗開頭剩係由第三集開始睇得唔得？

Btw諗落其實未解決之女都係skip咗個開頭都無乜問題
由邊集開始睇都唔會睇唔明

你睇過原作小說咁堅？
我都唔知原來你識日文

其實係有啲似
第一集要睇 因為最後有貫穿全套劇嘅伏筆
同埋熟習下啲演員係做啲乜嘢
如果真係想skip ep1又想知道啲角色崗位 就㩒開四重

不過去到第三集 個編劇先至識得利用角色嘅能力去做個好睇嘅故事出嚟
好難想像alive呢套高質嘅醫療劇係出自佢手
Skip ep2 okay 呢一集冇乜特別 不過有白石聖

我唔識
淨係識得啲好簡單嘅日文
我係靠電話買完電子書之後 screenshot電子書然後google translate 睇
因為睇得好辛苦所以就放棄咗睇其他果幾本

咁有心機打
遲啲睇完阿淺同世界第一難戀愛睇下先
Thanks for 些牙

又係google translate大法
要幾多個世紀先睇得完一本
同埋係因為未解決之女先走去睇？

唔使多謝

多謝你既資料，我唔知有咁大改動㖭，不過真係改得太好啦

睇咗好耐先一本係 因為未解決之旅先去睇本書 超級難明 因為有日本文學

人設改得非常好非常滿意

巴打真係無得頂

係喎我都唔記得呢本應該仲hardcore過一般小說
嗰啲文學呀古文字應該日本人都未必睇得明

係 所以睇得好辛苦 其他果幾本就放棄咗可惜佢又唔夠出名可以有翻譯書買

琴晚同啲fd睇金田一，無意中發現原來波瑠都有做過金田一嘅一集，晏啲開黎睇

波瑠拍阿淺上位前係做過好多劇嘅閒角
唔知你地有無睇過阿部寛套新參者
又係睇睇下先發覺咦呢個靚女咁熟口面嘅

但呢個靚女出得十秒鏡
太後生喇嗰時
得嗰19歲

好似三蒲春馬

我都有失眠問題 真係瞓唔到先會食藥

好似都幾多人講
但我覺得一啲都唔似
桂綸鎂就真係似
利申：迷過桂綸鎂幾年

安眠藥定褪黑激素？
安眠藥我仲未夠膽食
驚食咗返唔到轉頭
褪黑激素就食完都好似無乜用咁
利申：高中開始瞓唔到
但上咗大專之後特別誇張（你也會）

補圖

仲有一張
做好心理準備先好㩒入去

因為

講開飲酒
呢排耐無出街
好耐無飲你地阿嫂代言隻氷結

飲過 有陣水果香口膠味真係唔啱我

太長唔quote
係咪你飲嗰隻味奇怪咋
我正想講喺知道自己老婆有代言之前我已經覺得呢隻幾好飲
但見呢個牌子好似唔多地方有得賣

太長唔quote
阿嫂係咩事

Donki有好多 不過我都麻麻

Sor上個禮拜注冊的
一直無同你地講對唔字
佢話私事唔想周圍講
我問佢就咁喺呢個post講得唔得
佢：「嫌だ」

先唔理你哋注唔注册
你幾時變咗我哋阿哥

不是literally阿嫂
真係要論資排輩嘅話
年齡上我做到你地太公

正式預告

眼鏡真係好正

好似有床戲

正常啦
個主題都係love hotel
但睇完其實並不在乎你之後已經無野打擊到我

其實呢個乞痴肥仔都幾fun
波瑠（驚中肺炎）

其實我仲未睇其實並不在乎你

鍾意波瑠嘅話都睇得過嘅
但我感覺上無佢其他劇咁好睇
呢套主要都係睇波瑠扮姣

其實我覺得幾好睇啲，睇4個主角啲關係扭曲同變化。不過係衰係有東出條仆街

仁王2 無明

歡迎ching

我想傾家蕩產睇嵐最後一面都無

嵐唔係會延後等疫情完咗再搞解散live咩？
利申無留意
錯咗屌細力啲

一面都冇見過 不過呢啲從來都唔敢妄想

佢地無解散係休團
我諗應該照原定今年年尾休團, 點知支那肺炎會玩幾耐

Arashi個exhibition我本身諗住今年去, 然後瘋狂買goods

我對支那只有恨, 同埋恨

Sor idol界我真係無乜點留意

無事無事
個post係波瑠既, 我離左題

無所謂啦離唔離題呢啲野
上面都離咗好耐
邊有咁多波瑠野講
開呢個post都係想一班鍾意波瑠嘅人入嚟圍爐吹下水
傾乜都無所謂
入嚟撐警都得
（講笑 撐警唔得）

出年無交嵐睇我都唔知以後睇乜送飯

乜呢個post咁多人鍾意嵐

由第一集開始煲返起

之前新聞好似話個節目會留返低
我諗到時可能輪流出外景

竟然有4個「恋の容疑者」

佢地唔係唔撈啦咩？仲出到外景？

劇透：四個都是煙幕
我才是主角

唔係得大野暫時唔撈咩
其他人照撈丫嘛 志村動物園都變相葉動物園啦

咦係咩 我仲以為佢地直情唔做添。

得Leader休息ja ma, 其他人同d節目未知點安排
保留節目呢樣野我都係睇日本d新聞吹出黎

最中意佢短頭髮

我都係鍾意中長多啲
當然短都好正
波瑠光頭都正

阿淺睇到邊
阿淺呢個角色真係好得意
仲得意過矢代

30幾 一邊食飯一邊睇

多你少少 40左右
點解我唔係玉木宏
我都想摵波瑠面珠登

你無機會㗎啦

個頭越嚟越菇

I mean我仲係佢老公
佢只係唔鍾意俾人摵面珠登
上次我貪玩摵咗下
俾佢罰我瞓咗成個禮拜地下

Btw我睇緊個中譯會將阿淺句口頭禪「びっくりぽんや」譯做「嚇死寶寶了」
蝗味極重
睇親都即刻覺得阿淺變咗廣西定唔知邊度啲支那妹咁
睇一次尷尬三次

屌我都係睇咗嗰個版本
豬豬定咩
譯古裝片走去用啲網絡用語係咩心態

真
Btw波瑠講關西腔好得意嗚呀

拍世難嗰時唔小心講咗關西話

新雜誌專訪靚相

封面（慎入）

隻龜污染咗成個post

喂呀你開哂名咁仲邊有人㩒入去
Btw仲未瞓

就係防止啲人㩒入去你都算衰 引人中伏
差唔多瞓 hea多陣先

有伏齊齊中架嘛
無理由得我一個中嘅

好事嚟嘅
就嚟開sem
係時候適應下正常大專生嘅作息時間

我係唔會俾你咁做

我最中意佢喺border入面既角色

Border真係好神
但應該唔會有續集
就算有都好難超越到前作

唔知係咪拍緊戲呢
但係去到荒山野嶺都有機會係同frd行山

好開心我睇得明
張相好得意
但又係終極圖文不符

如果到結局百々瀬佐智都冇出嚟我就疊埋心水等SP/第3季

見到你第二句又想FF但都係算
驚你地遲早block鳩我...

日文唔太好但係係咪話緊個女有機會係鳴海同腹黑佬嘅

都係日文不太好
佢話可能兩個後生（廿年前）拍過拖都唔定
但都係鳩估
同我地喺度FF無乜分別

未解決事件吖嘛
搞完一輪最後都係未解決咁咪啱囉
貼題

雖然我剩係睇過大森美香兩套
Sample size有啲細
但以阿淺同未解決兩套嚟睇
佢似乎寫劇情麻麻但寫人物幾好

Btw半離題講一講
Border同第一季未解決同樣都係面對一個打唔贏嘅final boss
但border嗰個出色好多
真係已經用哂所有辦法都打唔贏
未解決呢個只係啲廢柴黑警（不包括矢代鳴海嗰啲）無Q用搵唔到證據
最後個處理手段就更加爭得遠
（但呢層我唔怪未解決呢個寫法）

Border係青出於籃嘅刑事劇嚟
諗起日本version嘅cold case 吉田羊做
Season 1大家明知係嗰個差佬虐殺人 但用盡方法都拉唔到
值到s1最尾半呃半逼咁令吉田羊開槍殺佢（呢集真係封神 睇到我成日訓唔到）
用心理攻擊到吉田羊開槍
將吉田羊同個變態佬比較 兩個都係心理有問題 童年極悲慘
只不過一個正一個邪 最後邪無比人拉 雖然死但贏咗
有啲似未解決之女Narumi同佐智比較
只不過日本Cold Case s1係真係神
呢套唔睇係損失嚟

未解決之女除咗兩個女主根本其他popo都係垃圾
有好多Case係佢哋以前無查深入先變未解決
啲上司又仆街（古賀係仆街得嚟討喜）

雖然Off topic 但日劇version嘅Cold Case Season 1係真係必睇 第一集麻麻但第二集開始
有好多cases改篇美版改得非常好 第二集睇到好唏噓
而且劇情好大膽 第六集講1950年代嘅種族歧視問題
仲要係日本人歧視韓國人 戰亂時期 最尾又睇到我
呢套season 1真係又好睇又心痛又致鬱
第二集最尾突然加插heartache 我即刻

神劇 唔睇係損失
你咁講我都好有興趣
但你個劇透有啲大
我貼龜相都特登用四重加密
你就咁對我

其實鳴海係咪好似根本無見過佐智
我覺得佢根本無表現過佐智同文字嘅關係
剩係話佢係spelling bee定唔知咩冠軍
但具體上佢同文字有關嘅行為只係停車場嗰堆on9字牌（呢段又係諗起都尷尬）
咁樣營造佢同鳴海嘅相似性有啲唔夠力

草加不是垃圾
佢有份搬文件同陪矢代查案
光頭也不是垃圾
呢個諗唔到點解但總之唔係

其實唔算劇透嚟 因為只係一少部份
我要劇透嘅話會將最精彩嗰啲moments爆出嚟
（無錯我頭先打嗰啲嘢唔係最精彩）
不過下次我會留意返 sorry

Narumi係未見過佐智 只係用「高智能犯」去形容佢
如果矢代私下無同narumi講 Narumi根本就唔知佐智係可以聽到文字聲
反而係佐智知narumi同佢有一樣能力因為矢代自爆

唔緊要
下次小心啲
龜龜都話無嬲你

聽到文字嘅聲音
文字之神下凡
真相嘅碎片
荷魯斯
救命唔知點解我睇親呢套劇啲特殊對白/花名都會覺得好尷尬好中二

Horus我覺得還可以 個名幾型
但其他嗰啲名就好似RPG啲MK名

笑死
其實我本身對隻龜真係無乜負面印象
最多睇輪到你了嗰時覺得首歌好撚煩
依家俾你地搞到我依家見到佢個樣都有陣煩膠味

呢套最大嘅賣點都係俾養份Twitter班痴線佬/婆創作

Twitter啲人FF真係唔可以睇小
之前你都見識過跨劇集FF人物相關圖
我見過啲更大型嘅FF圖

我啲FF都唔可以睇得少
本身都好收斂
依家搞成咁絕對有你份
要不是你喺度亂咁share Twitter啲FF post

我都有FF嘅 大家不相伯仲
又關我事下次唔走甜直接send啲甜圖比你

其實我都幾想睇
睇下啲人到底有幾痴線
（絕對唔係因為我係鹹濕仔）
但搵極都搵唔到

提提你Twitter link有review功能
因住俾人ban ac
（雖然admin唔會入呢個垃圾post）

唔止甜圖 仲有甜文
有啲非甜嘅文仲要幾好睇
將一般可以變成浪漫小說嘅情節變咗做佢哋嘅故事
有一個非甜文睇到我
好sad但又好sweet

剩係記得睇過呢個幾好笑

仲有呢個半甜

唔知啲人係咪一見到是但一套劇有兩個close啲嘅女角就自動開FF mode架呢

今晚又有得睇

笑得好得意
細路女咁

尋晚瞓得好差有啲攰
希望可以睇得埋今集先瞓
今集感覺會好睇

我對今集都有啲信心
正

今晚仲有搜查一課長唔知出唔出到十秒嘅客串

你又諗住睇live定等viu?

睇住live等VIU

哇屌未解決第五集預告

特登飛去後面睇咗先
又幾吸引
啲劇情越嚟越癲(in a good sense)
草加終於多啲出場機會

見到妳依句好期待
本身唔想睇viu 依家開嚟睇吓先

好期待呀！京香さん俾脅持

今集係長都有好多戲份

好正又要等一個星期
京香さん點解俾人脅持個樣都咁cute

真係每次見到佢覺得又可愛又攪笑

真係好啱佢角色，不過今集好複雜，要睇多幾次先得

我睇埋中文字幕都有啲位唔明等字幕組出再睇多次先得
VIU啲字幕真係

真係！KKTV啲字幕好好多

佢地兩個應該有下文既

下文未必 因為古賀有戒指 除非大森美香將寫夏虹個情節擺入去 話佢死咗另一半
想睇佢哋不停嘈交笑死

係喎！整日唔記得咗呢一點！佢地兩個真係笑鬼死

啱啱先知有啲咁嘅野
但我家貧都係睇返viu算
屌住嚟睇
今集字幕繼續語句不通
直頭譯錯都唔少

話我屌佢老味今次嗰集錯到七彩
最簡單古賀嗰句「おいしいの事件」乜撚嘢「輕鬆的案件」
佢意思係話個事件對佢來講好和味（for升職嗰啲）
最簡單嗰句都可以翻譯錯誤

睇佢兩個嗌交好正支持鳴海爆多啲古賀中學時代嘅嘢

S2E3真係唔掂，靠最後佢地兩個對話先精神返

真但睇ptt 台灣人反而好滿意
係咪佢哋真係好鍾意師生戀

真
我睇到都「？」咁
好在自己識聽
而且呢句多多少少都係攞嚟營造古賀貪功嘅性格
算係有啲重要性
譯到咁

百人一首真係無得輸

Anyway我覺得呢集算係四集入面最好睇
將棋嗰part學到少少野
有真主角光頭同古賀鬥氣（重點）
肥仔跟班9up幾好笑
題材都算最吸引
但都係超越唔到上季百人一首同同學會嗰集（私心覺得幾好睇）
期待下集

係咪果個男仔好紅㗎？利申：唔識

好似唔係好紅 不過靚仔嘅
台灣人滿意嘅竟然係劇情仲話好感動

第一個point真係好肉酸

果然係文化既差異

呢集係真係幾感人
記憶中我未喊得出但有感動到
相比起今季啲感人scene完全無料到
上集師生戀睇到悶
今集又係喊苦喊忽咁但完全無感動到

上季個阿媽匿埋咗10幾年 個仔沖出嚟話會等佢嗰陣我都有啲眼濕濕
今季完全冇料到 但係案情OK幾好睇嘅

係咩我覺得要比嘅話上季啲案情仲好啲添
除咗250嗰集
人生睇過最on9嘅查案故事

但今季人物寫得好啲
對我呢啲都係一心睇波瑠（同埋睇京香嘅你地）嚟講今季應該睇得開心啲

好得意
尤其是第三張
真係好得意

其實就算係第幾季 集集都有啲on9位
只不過我哋唔係好記得s1啲on9位 而家睇s2就梗係會覺得on9啲
我睇呢套主要係波瑠同京香 仲有澤村一樹 cast同人設真係一流

我cap得真係好
又要等一個星期真係好痛苦

橙
已經去到睇劇要將on9位當做理所當然嘅地步
記憶中border成套都無乜on9位
但波瑠戲份唔算多
如果佢接到套有咁嘅水平
又係佢主演嘅劇
一定繼阿淺後上多次神枱

Btw
點解唔係睇真主角

啱啱隔離日劇po睇到，呢套咩劇黎

2020年春夏季日劇討論(14)

#986 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

想問下波瑠今集頭髮係咪修過嚟，硬係覺得短咗少少

平時入多啲嚟spam下圖吹下水
等個post唔好一個禮拜先浮一次

我都覺得短咗

其實有得睇京香さん已經好開心㗎啦，感覺上一季佢地兩個剛合作，要有啲磨合既劇情位，今季成為buddy就變咗好合拍，好開心

呢套啲on9嘢已經可以接受
除咗上一季250

光頭係同佢同古賀鬥氣先開心

反而narumi長咗唔少

pish

我已經係呢個post最活躍嘅人之一
平時你FF我都有陪你㗎

唯有不停翻睇等到下星期四

一日一次等字幕組出再睇VIU啲翻譯真係好令人卻步

我都想講佢點解頭髮長咗咁多

又好似真係有啲
睇嚟佢短期內唔打算留返G弦個長度
My favourite look

可能無俾人剪過 係長得超快嗰隻 就嚟掂到膊頭

佢都係短返少少型啲。不過佢帶副黑框眼鏡真心型到爆

真 個人覺得s1個髪型更型
短髮嚟講早見倫子嗰個真係世界級

我係絲打覺得佢呢套劇既髮型最好睇

個主角對女演員ff嘅深夜劇
未知波瑠會唔會出演

早見倫子超靚

倫子個頭啲日本女仔勁copy啦，係靚既又有型，好啱佢

無事
唔好㩒入去

係又啱臉型
有幾次睇到我哇一聲

真係諗唔到邊個可以做得好過佢

係 有唔少日本website都特登介紹佢個髮型
真係靚到痴線

倫子比京香さん做真係一流 其他嘅女演員應該係完全無佢 carry嗰個角色嘅魅力、演技咁好
啲人仲話倫子個角色應該比後生嘅女演員做
想再睇多次了

IG見到有個男士專幫佢攪頭髮㗎喎，影雜誌拍廣告都係佢負責

有無佢IG想知

其實整套劇倫子先係主角，我真係睇咗無十次都有八次，剩睇京香さん就夠。

對唔住
我俾咗個負皮自己架喇
我都知真係好on9
但谷住唔講成世瞓唔著

t_i_ban, 佢幫好多女星整頭髮，但佢都話京香さん係国の宝

主角個位俾木村攞咗 佢只係女配角（名義上）
呢套真係佢最出色嘅作品之一
非波瑠慎入

笑咗嘅 都唔係非常之膠
但係都要俾啲膠你我條氣先順

Follow咗thanks

ff到出書 咩玩法黎

京香さん真係好正，佢啲演技真無得頂，雖然角色一般，俾佢做翻生。我check過佢應該係最後生攞田中絹代賞既女優

笑咗

我都成日喺度FF我同波瑠啲婚後生活
點解我出唔到書

橙
利申無睇gmt搭唔到嗲
套劇好唔好睇？

個角色焦點本身係會比其他男角色搶走晒 但佢反而可以喺一班男人入面突出倫子呢個角色
勁啊希望繼續長做長有 想睇佢做更多類型嘅角色

正
頭嗰三集就超好睇 中間開始中上啦
有啲位唔make sense同埋有啲煩膠情節
支持你睇 enjoy大人嘅青春

同埋GMT啲嘢食真係好正
遲啲去旅行都諗住同朋友食嗰間法國餐廳
第六集嗰個早餐pizza多士我有跟住佢整 好好味

佢應該好鍾意演戲，我都希望佢keep住拍，佢唔演戲真心浪費佢既才華

係多類型演技嘅演員真係好

入日劇坑年資短
好多劇要補
睇完阿淺睇世難
再下一套未諗到
可能就開呢套啦

但呢套啲cast係幾吸引

係非常吸引 支持你睇
唔好半夜睇 會肚餓

但你講到中間有唔make sense同煩膠情節
加埋個setting
好似石原套heaven咁
利申都係無睇

佔好小 得一集係煩膠+唔make sense
Heaven係真係唔掂GMT係真係好睇

石原揀劇本
諗返波瑠揀劇本都算係咁
雖然真係好大迴響嘅得阿淺一套
但接親啲劇收視普遍都算係過得去
係G弦低啲

G弦係叫好不叫座
波瑠啲劇好多都唔錯 而且收視穩定
叻女嚟
我瞓先 聽日再傾

呢套你live住追定之後翻睇？
老老實實套劇本身我覺得還好
唔差但未去到會推薦俾人嘅地步

羨慕你咁早瞓到
我又試一邊攰到仆街一邊瞓唔著
晚安

我都好撚攰但又失眠
瞓唔著 唉

咦早晨
失眠真係人類史上最撚戇鳩嘅發明

早晨
仲未瞓 但我個人已經攰到冇晒力

咁誇張
咩事咁攰呀

好肚餓但戒咗食宵夜
我會唔會監生餓死

成身散哂 我都想食
想煮個公仔麵

咁多
多謝整合
捉棋嗰張幾好笑
同埋下集FF空間果然好大
未拍都畫到咁多野

捉棋嗰張仲要係淨係睇預告就FF到
佢未睇本篇已經可以諗到咁多嘢出嚟

啱啱發現呢個ig
一開始以為fans account嚟
但睇啲現場相好似無喺第度見過咁
同埋會多謝人睇未解決之女
應該係staff嚟
甚至本人分身

Follow咗
好好奇係唔係staff 嚟
不過唔理啦 又有多啲圖睇

無人FF國木田調戲矢代
仲有兩個真主角都無
定你無post上嚟

至少都係staff
我係諗緊會唔會係真人分身咋

好啦唔扮喇
其實係我嚟
啲相係我探班嗰時影的

我睇完絲打po咁多呢啲相之後我發覺我真係對女女無乜興趣 呢套我始終都係ship鳴海同草加 我都唔知點解自己對呢pair咁著緊。

真係無
得矢代鳴海多人畫

Story勁cute

又逼我出手

久違嘅眼鏡
眼鏡波瑠真係無敵

唔會幫你
你自己放啦

睇相嘅話narumi應該係第五集嘅下半部份先至會俾人捉

波瑠呢個角度塊面睇落又瘦咗

佢好似愈嚟愈瘦

是我做老公的照顧不周
對不住

啱啱先睇完新一集呢到已經傾完
下個禮拜食生肉先

未傾完㗎 歡迎任何時候都黎傾

真
呢個post無傾完呢樣野
而且傾乜都無所謂
諗到乜想上嚟講都會有人應你
（至少我一定會）

樓豬準備好開新post未
不如喺#1整個波瑠簡介 同埋而家做緊嘅劇

心理上準備好
行動上未
Deadline fighter習性仲未摵得甩
依家打推薦作品先
簡介除咗世界第一我唔知仲有咩好打
幫打ok?

可以 咁大家唔好覆呢個post住

咁遲先俾人捉

歡迎嚟到波瑠同好圍爐區

波瑠最近嘅主演：
未解決之女 （VIU有得睇）
下季：#リモラブ ～普通の恋は邪道～

介紹：
波瑠（1991年6月17日－），日本女演員、Fashion Model，出身於東京都足立區。隸屬HORI AGENCY（日语：ホリエージェンシー）事務所。早期曾以南波瑠的名字擔任雜誌《Seventeen》的專屬模特兒，亦曾是non-no雜誌的專屬模特兒。2015年主演NHK下半年度晨間劇《阿淺來了》。

波瑠Instagram公式：

樓豬陣間自己copy and paste
幫你HEA畫埋welcome人圖
重要嘢就自己加

痴線好有心機好靚
辛苦哂

新post已開
希望新爐繼續有人圍
波瑠同好圍爐區（2）